LSE offer 群

有冇人今年收到Lse offer? 認識吓！~ 好難搵到香港人

仲去

UG/PG?

PG

我都apply咗 仲等緊消息
樓主乜major？

社科歷史，等手足好消息！！

承你貴言！

Hi

有冇報ug llb嘅ching? 原本琴日deadline 比reply點知又話delay 到5月....有冇ching同我一樣

Msc sociology 不過今天唔去lu

啱收offer有冇tg grp

有london tg group

可唔可以share下

有offer 諗緊去唔去讀
唔撚畀defer offer 1 year....

開post 但無group link嘅...

巴打今年係咪去？有冇香港lse gp分享

點解

有冇gp share

唔知dim share gp link

有興趣加入呢個（英國留學生吹水台）揾我，我都係網上揾

push

我上次有開咗

係呀 不過我淨係識一條友喺lse仲要唔熟 基本上都係喺度等grp link